我屌哂你班企鵝曱甴

今日邊個仆街話贏左？起碼拉過百個手足
和理非既工作唔係企呀 係要和平向前丫嘛
呢d唔緊要
我要大大力屌你班偽勇武
係7點 利左治街
渣撚住個火魔法道具係到影相打卡果個撚樣
之後呢？好似比人禁撚底左囉 屌
大佬 搞笑咩？一定有人叫我FC
出到黎除左記者 哨兵 我諗唔到有咩企前面既
有資格拎起部電話影相
有冇記者有影條柒碌呀

送大家一句
上到戰場 不是你幹掉人 就是人幹掉你
立場變左
我如果係黑警 見到你渣住支野 佢地都要為左唔比你起手 而先發制人
拎左道具 你準備對人 暴力
唔係以為人地會對你仁慈呀？

人地係共產黨兵黎架 佢地個心入面已經比人落左暗示 所有人都係持有武器
寧殺錯 冇放過

人地懷疑你 你就唔好比佢懷疑
成全佢 扔完咪走囉

如果你班mon po狗仲自認係白警 點解要剝削被捕者嘅權利?

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴